9926 康方 新股 暗盤超300%

就奇

呢度係 9926 苦主區
開定冇錯

原因：

美股吹捧就股災

5號仔吹捧就冇息派

9926吹捧就.......

暗盤都就黎完先開post

仲有3175

3175係無辜

比麵神燈爆左